仇敵興風作浪 611靈糧堂不獲神庇蔭 取消海灘千人浸禮

縮沙
屈服於魔鬼淫威
0530已經掛9號波

輸比仇敵 , 正垃圾

個天都唔保佑你

居然想同個天鬥！上天旨意！

仲話住睇佢地千人海葬

仲諗住睇佢地千人海葬

呢個係上帝比你嘅考驗
你班愚蠢嘅人類居然一走了之

信教 = 弱智

正式宣佈611靈糧堂為敵基督

上帝比你班呃神騙鬼既考驗
居然淆底?

耶撚：上帝的安排

廢柴， 信仰不足

極端靈恩派有咩好討論？

搵得返成千條咸魚咩

耶撚最鳩無腦

屌你咩，買定花生㗎嘛
而家over bought 咗 80蚊包要既pm

離棄主

渣架

畀魔鬼嚇兩嚇就淆底

信念唔夠。

唔記得當年摩西點過紅海嗎？

送大禮浸者有份係咩玩法？

其實點解一定要去海邊受洗
行走街都𣺉到濕哂啦
咪又係上帝既水不用分咁細

垃圾

海葬係唔駛搵返條咸魚

浸完就可以返天家

廢𨶙到
屈服於仇敵

呢班垃圾 死後等審判落地獄

上帝開埋門安排你班人上去見佢都唔去

渣ga

殺蛋贏左主 落地獄啦

唔好叫611喇
叫666啦
垃圾

取消即係對耶穌無信心

紅海都分得開怕嗰少少風

海皇波塞東又贏

去佢個facebook post 恥笑啦

煮撚鳩 煮撚鳩

辣殺

仲想睇下成千人落海抗風，何其壯觀

無理由講唔通喎
佢哋成千人一齊祈禱
個風仲點會打得成啊

柒左

反抗神既安排
全體落地獄

係佢個管理員瘋狂刪留言，留左一分鐘都唔夠就被刪

異端

啲風雨係仇敵嘅水嚟

差依批活祭品個風先停

又割蓆

facebook刪左好多留言la

當年耶穌搭船打大風，訓到不知幾lum。仲屌鳩啲門徒嘈醒佢。垃撚圾

背棄主喎佢地班友，約好哂架嘛

佢地會落地獄 全家上下

上帝不敵邪魔仇敵

屌你老母垃圾耶狗粒水

垃撚圾

照攪啦，成班去見穌哥啦

屌
又上帝嘅水又仇敵嘅水
搞到又要面壁

之前唔係話唔笠水咩

似cap水喎 比二千蚊 講到實搞
之後話唔搞 仲有冇退款

佢地咁樣洗唔洗落地獄
有神睇住架嘛驚閪

風係神比你既考驗

一百萬袋袋平安